成班未起身？

成班未起身？
唔洗返工呀？

廢中要起身服侍老婆

早

班廢青星期日諗住放假,快撚啲死去返工啦

到咗公司啦

早餐都未食

我都想未起身

出緊街喇

同男朋友去街街 ?

自己去睇戲

開左兩個鐘工

俾條女錫醒咗

冇訓過

廢青

我係呀 吹？